有冇絲打領養我呀

我識自己去剩廁所

養狗唔好？ 餵餵埋埋你咪又係j哂出黎